比條女同條女個 grp mate 玩

話說聖誕嗰日同條女去咗尖沙咀行街， 行行下撞到我條女個groupmate, 佢提出話不如去買啲嘢飲, 甘我哋三個去買咗杯嘢飲, 終於到我哋number, 我條女就去攞啲嘢飲，我同佢個friend就坐喺度等！

然後嗰一刻已經係pk嘅開始。

之後我條女嗰frd主動問我：

「其實你記唔記得我？」

我心諗：「pk！見過甘多女，點記得」

我：「um.. 我哋之前見過？sorry,有我少少面盲hahah」

佢：「估到你啦！ 平時玩咁多女， 不過（xxx我條女英文名)好女仔尼， 唔好對佢唔住！ 」

我心諗：「咪玩啦，好尷尬呀 diu」

呢個時候我條女拎埋啲嘢飲返嚟。

我條女：「 你哋傾緊啲咩咁開心？」

佢個friend：「 你自己問佢啦，我都唔好意思講！」

我心諗：你老味呀

我少少淆底：「 冇呀，我哋傾緊呢排有咩做啫」

我心諗咁都畀我轉到， 點知條pk玩嘢

佢個frd :「 咁我呢排有咩做呀？」

嘩，咁大個仔未試過咁尷尬， 呢一刻我真係唔識點答。 女朋友同佢同時間望住我。 唯有好努力咁發揮嘅執生能力

我話：「見工呀嘛」

佢個friend：「 咩料呀，從來冇提過見工呢兩個字，如果你唔想同（我條女英文名) 坦白咪算囉」

我條女嬲到pk, 自己衝走咗, 咁我就追返佢啦！ 我同佢講我真係未見過佢groupmate, 但係無論點講都好佢都好嬲, Block 9哂我所有野！

我又買蛋糕有買銀包又係佢屋企樓下等佢都冇用， 真係好委屈！ 一日兩日，不停重複咁樣氹佢等佢。

嗰一刻突然之間諗返起其實我ex對我好好, 好掛住佢, 返屋企狂飲酒之後 的起心肝試下 whatsapp 同ex講話我唔舒服, 佢上咗我屋企， 仲帶埋碗粥同藥。

我 ex:「 其實我好掛住你， 但係我聽朋友講你有新女友，所以唔夠膽搵返你， 諗住起碼我哋兩個人都有一個人幸福！ 但係呢一年你知唔知每日都會諗起你， 我食早餐諗起你，搭巴士諗起你 ，過馬路諗起你，瞓覺諗起你，原來有啲人係代替唔到！」

佢講講下開始自己喊， 我嗰一到自然攬住佢， 同佢講：「不如畀多次機會我保護你」

佢點咗頭， 佢開始喊到收唔到聲 ，之後我哋復合左。

點知24小時都唔夠， 我收到本身發緊脾氣個女朋友whatsapp：

「 恭喜你，你已經通過我同朋友設計嘅關卡， 証明你冇周圍食女嘅習慣：） 其實由喺街度撞到我groupmate嗰一刻開始，已經係一個安排好的test ，我班姐妹話要信一個人就要試下佢， 多謝你呢兩三日不斷氹返我：） 其實我真係忍唔住好想話畀你知，但係我又覺得做戲做全套， 我呢三日整咗條頸巾同埋蛋糕送畀你，我一陣去你屋企畀你呀 bb」

嘩 dllm！ 咁而家點收科？ 我算唔算一腳踏兩船， 我唔想再傷害我ex, 因為佢係最愛我嘅人，但我... 真係唔L知點算

中

over咗

出

8分

收皮啦 試你老味
樓主個ex 仲咁鍾意你 珍惜啦

叫埋現任同ex一齊起雙飛啦

睇少d韓劇、追少d星、關心下真實存在既親人朋友！

6.5分

劇情可以拍劇

有d野唔可以玩
朋佢老味，飛。

恭佢老味，等佢自己睇下個姊妹有幾弱智

唔會， 唔係啲咁嘅人

我迷失在這場愛情遊戲

咁你醉愛是誰

唉，唔識點講

緊係la 樓主係編劇

個ex最慘
如果係我就飛現任，玩乜撚野信任遊戲
俾佢教訓：感情唔可以亂試探

真係唔明點解啲女仔，所謂姊妹成班弱智咁

屌，真係精彩
樓主我係你比人設計個局黎test嬲到仆街
作為男人尊嚴
你搵返ex算啦

真假都唔識分， 淨係知道我ex, 每次我唔舒服或者要幫手都衝出嚟救我， 無論幾多點都會過嚟！

佢唔係第一次

唔知作文定真
如果係真既 一定搵返ex

同現任講，佢已經越過左你底線，所以依家係你飛佢，等佢追番你
之後就繼續同EX一齊

即係當初係樓主飛咗個ex啦（講到個ex咁鍾意你）
咁即係樓主啱鍾意ex先分手
唔會因為個ex話掛住你就會鍾意番佢

你仆乖啦金翅

同ex一齊

同意，三日真係太耐
睇下調撚返轉佢得唔得囉會唔會係你樓下求你囉過到三日咪考慮下
放心 一定過唔到
啲女人好撚閪 人哄佢就要跪地 想女人認錯？佢寧願去做雞呀！

咁就扺撚死啦
Btw同番ex一齊就對人好啲 佢咁重視你

條女嘅姊妹係影響佢最大嘅因素
有啲咁嘅姊妹你以後都唔會好受
都係同返個EX一齊好

試佢老母臭閪
分手

我哋兩個關係結束得好奇怪， 佢嗰排好敏感， 好小事都發小姐脾氣， 管我好嚴， 我頂佢唔順，冇覆佢一排之後我哋冇聯絡， 過程中冇講過分手呢兩個字，但係我哋兩個都明白已經分咗手。 我唔係唔鍾意佢，係佢性格好怪， 但係好善良嘅人， 唔識點講，總之有愛ge.

睇樓豬對答
自己挖個窿俾自己踩

你數漏左groupmate呀

樓主係咪編劇？

應該點答？

咪玩啦 diu

唉

你現任：「恭喜你，你已經通過我同朋友設計嘅關卡， 証明你最愛嗰個都係我：） 其實由喺同你分手嗰一刻開始，已經係一個安排好的test ，我班姐妹話要信一個人就要試下佢， 多謝你過咗年幾嘅今日都肯不斷氹返我：） 其實我真係忍唔住好想話畀你知，但係我又覺得做戲做全套， 我呢年幾整咗件大褸﹑冷帽﹑頸巾﹑冷衫同埋蛋糕送畀你，我一陣去你屋企畀你呀 bb」

既然最愛ex又同返一齊咪大團圓結局囉
有咩問題？

ex好啲 同埋你都咁愛佢 一係試吓坦白 現任都有錯 冇拉拉粒聲唔出三日

7/10

其實我唔確定ex係咪我最愛

搵埋ex同現任三條麻甩佬格劍咪得囉

有無諗過入TVB做編劇?
呢D濕鳩劇情D中坑廢老C奶最鍾意睇

現任呢D女人通常性格同思維都係有D問題
平時唔覺, 結左婚後你日對夜對就會見到

可以拎黎比試當真拍喎
利申:非打手

女人試過一次就會試第二次
飛得，俾個教訓佢

俾女朋友同女朋友個frd玩鳩嗰part幾有張力

ex

頂你個肺！ 唔好咁風涼得唔得？

會唔會係樓主現任事先搵左樓主個ex，其實。。成件事都係一個test黎嫁

樓主睇路呀

佢平時對我好好， 照顧周到又識煮飯

同groupmate一齊

重作啦

屌 好聽就 試吓你 試乜鳩 唔好聽周挽鳩你三日 Bye

佢夠膽試下打柒遊學修

假到

咁撚幼稚，BYE鳩BYE啦

冇是咁的 0分

咩叫有張力？

你誤會左
對你好同思維有問題係兩回事

難聽D講句, 如果黑警會煮俾屋企人食咁佢係咪好人?

好 L 憎條肥婆

物以類聚人以群分呢句唔係無的放矢
呢D思想有問題既肥婆, 之所以做到你女朋友D姊妹, 其實你女朋友都唔會好得去邊

我意思係佢對我好所以就算佢思維有問題我平時都會由佢

0分

0分 劇情太快 可以分開三個post講

故事開初犯左二人限聚令。

0分重作

仲洗乜揀
現任自己試人有錯在先
EX咁好人 現任又咁閪
點會揀現任 而家責任係佢身上 借啲椅分手咪幾好

咁你要確定你係真係覺得冇問題先好
「覺得冇問題」同「忍左佢」係兩回事

冇是咁的
0分重作

咁仲有咩理由揀現任
定係你想再傷害多次個個絕對信任你既EX

劇你老母咩， 而家認真 諗緊有咩方法拆掂佢

心諗乜乜柒柒
睇到我好撚尷尬

啲「姊妹」真係世上最煩膠既生物
人地拍拖關佢地撚事咩
都唔知年中有幾多對情侶係比呢啲賤種濕鳩搞散

想問下你係咪聖誕節冇出街？ 唔好講話尖沙咀，其實好多地方cafe 如果係牆身枱嘅話你五個人坐埋都得

創意力同幻想會嚇你一跳

簡單啲，呢鋪唔計啦

呢句真， 之前已經試下畀佢所謂嘅只會whatsapp我 講埋曬啲語無倫次嘅嘢

最後結局係現任同ex起埋左一齊 完

容易啦吊，直接反客為主吊返你條女轉頭，跟住扮嬲話要冷靜下，如果佢tum返你就繼續扮高逗話佢好表現就考慮唔嬲， 做住sp先，如果唔係咪直接byebye

BTW 唔知點解覺得「不如畀多次機會我保護你」有啲假
有人會咁講野既咩 感覺好尷

嘩diuuuuuu!!! 堅 學到嘢！ 其實唔係話想掩飾啲咩， 係我反應唔夠快

試試試
試佢滷味咩
樓主我係你就玩失蹤唔理個現任
睇佢有咩感覺

假左d

我會， 因為我哋開始嘅時候我都成日話保護佢， 主要係佢生得矮，哈哈

係咪最愛都唔緊要
現任就點都分硬啦

呢d女寧願單身都冇興趣

一定係同ex 一齊 感情講個信字試乜撚野 好撚好玩？

試你老母
飛左佢啦

on 9 上少陣腦la傻鳩

marked

唔會做住 sp嗰 d關係， 我唔係啲咁嘅人

我淨係覺得一切都好似嚟得好快

甘你老母

我覺得都有3分
橋段都有心思

飛佢la，乜撚野過關，你條女都on99
飛咗佢la

好9
完全唔顧你感受，由得你唔開心三日都忍心
完全無同理心，自己因為想試就亂hurt另一半，自私到極點
咁你都仲復合，只能講句真係抵你死

咁你現任一陣黎，佢黎左未呀？

即

咁咪skip過果part, 直接話要冷靜期

佢到而家三點幾都未到， 都唔知係咪再玩9我

Wfh, 咪覆下

唔好用支那拼音打字
又 打錯成 有

啱啊

4p is ok

你咪帶埋ex係佢面前扑野
同佢講試緊佢係咁真係咁緊張你

佢上次試完我話我過關會送遊戲卡畀我, 玩咩揼骨兩次 做家務三次嗰啲

同返佢一齊啦 你而家條女真係唔要都罷 唔係咩都可以攞黎試攞黎玩

揀返ex算啦，現任咁弱智，唔好浪費自己時間生命

飛現任啦

老實答我一個問題
邊個好屌d

其實樓主可能仲後生?或者未有好多經驗
因為我見身邊好多3字頭或者認真地拍過幾次拖既人都已經識諗呢D

幾歲呀
聽都覺得on9
你比佢舞黎舞去仲on9

50分

我唔介意食左你現任

咪臭係 條女好唔好意思

笑撚死 揀ex啦 飛左現任呢d傻西低b妹

飛

咁撚多人都睇唔出係GAY POST

我條女都係咁

我year 4,佢 year 2

你話其他game就話，但乜撚野係試探game
根本唔尊重你，老土d學上面講，愛情唔係成日拎黎試
咁鍾意試，不如試埋叫雞試分手試一腳n船，你條女真心on9，仲有佢個frd，你繼續同佢一齊，班八婆frd加埋你條女實有排你煩

無糖
1/10

唔明你點解無見個個grp mate
但都唔夠膽喺條女面前講返頭先傾咩
要作野比個位grp mate入

除非你真係心虛

飛左現任去，話你受夠，覺得好唔受尊重，同佢班智障姊妹慢慢玩，block晒佢所有野

留名等睇會員 轟焦凍凍 #215621又開post狙擊樓主

呢啲唔係試探啦 係叫entrapment

7分

而家呢個真係玩大咗 飛咗佢算啦

冇人睇到係gay post定係全部都假膠黎

俾呢啲女人上身好難搞㗎喎巴打

又關嗰個轟焦凍凍咩事佢真係癡線佬嚟

飛現任
只會變本加厲

佢見親啲咩一腳踏兩船呀
男女問題呀
就痴撚咗線咁狙人

揀大波d 果個

信一個人唔應該試探佢 試左就已經係唔信？

食完再講

同ex一齊
同條女分手 呢條女好撚on9

現任弱智

放生你EX啦 你同你現任一齊咪好囉

@試當真
有新題目可以參考下

你ex係咪你最愛無所謂
最重要無宜家條女弱智仆街，兼群埋班弱智八婆賤閪無腦港女，依種女遲早一定要飛，(不過所有人都唔想你放佢出黎)
既然係咁直接飛算

作得幾好 可以有7分

就係呢個位,
假設係一個有預謀, 應該有一個預計對話,
如果樓主當時又好醒咁答, 咁女主角點接落去令到結局實現?
當日係聖誕, 個預謀係包括破壞埋當晚既節目?

我覺得條女當日係真嬲, 嬲左幾日攪清楚後兜返轉頭.

至於EX, 當日分開個原因自問解決到就復合, 解決唔到就唔好復, 無謂二次傷害, 到時連朋友都冇得做.

冇是咁的 2/10

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裏，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

樓主應該好靚仔

勁kam
拍戲咩

你條女一個點拎三杯野飲

突破盲點

BTW 如果成件事係真
你現任好on9 真係揀返個ex仲好

有wts圖先信

嗰啲港女所謂嘅文青cafe 有個木碟 同啲乾花畀佢， 唔好話三杯， 五杯都應該可以一次過放得曬

又貴又細杯，堅 on9

屌你老母又作故仔

咪信law diu, 已經好L煩

其實諗深一層的確冇可能喺聖誕節 嗰日搞啲咁嘅嘢， 佢知道我嗰晚book咗餐廳， 不過我真係唔知佢點諗， 其實真假都唔緊要啦，呢三日 都已經有啲心淡

三個字 飛左佢

你幾歲呀
test乜鬼
基本信任都無 分手啦

我想睇戲

希望你唔係假膠，飛左你現任，好好地同個EX一齊返。
如果你個ex係好的話

幾好呢個故

由你同ex講比多次機會你保護佢個刻，你已經決定咗同現任分手啦。現任反正都係想試你，咪當比佢試中囉。何況你好似更愛ex。

但係呢一年你知唔知每日都會諗起你， 我食早餐諗起你，搭巴士諗起你 ，過馬路諗起你，瞓覺諗起你，原來有啲人係代替唔到！

有啲病嬌 自己睇路

佢試得你都係唔信你啫
信的洗咩試
唔信任的咩都唔洗講
飛得

有一次就有第二次呀樓主

飛左試野嗰個 好撚戇鳩
未屌過就屌完先飛

無是咁的

條友咁鐘意試咪由佢試飽佢
樓主都話愛ex多d嘅就同佢一齊番啦
唔係肯定後悔

4P

有時都會諗起佢， 尤其喺陳奕迅出咗 是但求其愛， 我覺得佢係好鍾意好鍾意好鍾意我 ， 其實佢份人好白痴講啲嘢好弱智， 弱智到笑出聲嗰種， 就算佢發脾氣講啲嘢都好搞笑～ 唔食煙唔飲酒， 好似上個世界就係得我咁！ 不過份人管我太嚴

有d認同上面巴打講既野
而假設條女係真嬲既
會因為呢段咁普通既對話嬲幾日既女人真係要唔過

先不論真定假
但如果真係有咁既情況
一定直接分手

ok試下認真覆
如果我係你呢就會揀同ex一齊 條女咁撚樣玩9你 你咪當玩9翻佢囉 一人一次super鬼叫佢搵d 咁既野黎玩咩 你可能會覺得hurt佢 但唔好唔記得係佢 hurt 你先 佢話試下你 咁佢有無考慮過你感受啊？反觀你ex擺明就比你條女更加愛你啦 你咪當個天比機會你地行翻埋一齊囉 經歷過分離d相信會令你地行得更遠

不過都係果句 問翻你自己最中意邊個囉 如果你因為驚再次hurt到ex而選擇同一個無咁中意既人一齊 咁你就真係一次過hurt 曬三條友啦
你男人老狗唔可以去驚 因為你要做抉擇就一定會有犧牲 就算hurt到佢都係無辦法的 所以真係唔明你點解咁煩

多口問句
你條女同你個ex識唔識對方
陣間黎個計中計中計你就仆街

如果同個ex分手嗰個原因係無解決過嘅，遲早會再分多一次，要諗清諗楚啊ching

呢招幾高
條女一腳踏兩船
正日要二揀一邊個過
夾埋個gpmate做大戲
轉個頭就甩身俾另一個男朋友瘋狂抽插一晚
第二日用試你黎當冇事

要一個真心愛你既人
定要一個心機婊 自己揀

佢哋唔識對方， 一個中同，一個大同

3/10 創意分

唔知呢個post係唔係假膠post
"不過份人管我太嚴 "
呢點已經分得手啦!
上面咁多巴打都話搵d咁嘅野試已經on9
仲要唔係第一次!咁之後肯撚定就會有二三四五次, 每一次都會更加嚴重!
不過都係算撚數啦 上面一面倒答案 你都仲猶豫緊 講乜柒都無用

咁你咪同翻佢講 佢 sad 左咁耐應該都肯反省翻 比翻多d 空間大家啦

講咁耐 ，其實學連登仔話齋，有得撰就撰大波d 果個。

好似好膚淺? 但諗深入d其實係人類社會真理。

由古時人類社會就開始，物競天擇適者生存，大波的女人被視為有足夠奶水去照顧嬰兒。所以，男人先會生理心理上都想追求大波妹。

所以，作為一個有為青年，對家庭負責任的男人就爽快d 同大波d果個一齊算把啦。

利申，人類學家。

岩啊 睇佢過唔過到臭雞測試

Not those kinds of ppl

甘你老母
尼你老母

係既話證明兩個都係臭雞兩個都飛得

先唔理係咪老作。如果係真，我勸樓主放生會暪住你陰9you果個，將前任變回現任。

原因：無論男女，個人認為呢種不信任嘅表現真心要不得。

然後兩條女喺連登睇到呢個post

5分，假得滯，見你打咁多野又唔想再比套低

飛左佢啦
試乜野 最憎人試探

原來入左講故台

由你講：「不如畀多次機會我保護你」嗰刻開始，
女朋友同ex嘅身份已對調

試試試 試出禍囉
你本身條女抵撚死

小器 低b 弱智
除非佢大波靚女
不過呢D食完咪算囉
過唔到人世

樓主好可憐

感情問題一律建議分手

冇是咁的，重作

是條女本身話拎蛋糕畀我, 但係啱啱cap埋連登呢個po, 又block9咗我

廢青 搞亂香港

條女咁鐘意試， 再同佢一齊一定成日俾佢試， 試埋你底線， 氹得幾多次？我係你就情願同返ex 一齊

吹水啦
一係比whatsapp圖出嚟

拎返個主導權啦傻鳩
由佢話試你嗰吓就應該block鳩佢啦
仲俾人block返轉頭

你開得post都揀咗啦 你自己望返成個post有邊一句講過個ex唔好

有第二個
反客為主
陪另一個3日
再反cup話係測試

真至憎人試試試
弱能戇鳩又唔代表啲咩
即飛

既然都揚開左 不如附上張whatsapp cap圖證明唔係老吹

圖定伯母？

樓主講緊故？
幾時有後續

咁你順勢講你家下就係出post試佢，家下仲唔到佢中招，Lee招真假假分，咬你唔入

Btw whatapps cap圖

搵咗好耐原來唔係gay故 失望

其實由出post個下，樓主心裏邊已經有答案。

如果件事係真，佢試得你，咪姐係對段關係唔信任，分手都係自己攞黎，冇野搵野玩

撚緊狗 假post

啱 如果係真 有咩咁好玩
條女都唔方成熟得去邊

3日？ 1日都飛鳩左佢

其實同音字打錯我用速成都會，尤其眼訓嗰陣
打英文都會打錯同音字

近音字都會

老實講人性本身就經唔起試探
就算經得起，都唔代表日撚日要提心吊膽等佢 trap 自己
你條女真係癡撚線唔係扮

支持呢個
你同佢講分手又玩佢3日
然後同佢講試下你會唔會3日就識到第二個咋嘛
唔撚好嬲啦

咪就係 試佢老母
不過講真邊個正d先😏

違反狠聚令

樓主條女到未 沖定涼雙飛

Hello 無圖

無是咁的 0分重作

我唔想再傷害我ex, 因為佢係最愛我嘅人

完

佢最愛我唔代表我最愛佢

係wor 屌 自膠

0/10

係女唔撚用腦 以為自己好撚醒
試得一次，一定有第二次
勸樓主飛撚咗佢同ex一齊

港女係咁撚閪

睇你感覺, 唔好諗咩罪疚感
要對成世

得償所願啦

7.2/10, 下次記得加甜。

3p啦直接

gay/ 膠post

我 ex:「 其實我好掛住你， 但係我聽朋友講你有新女友，所以唔夠膽搵返你⋯⋯」

lm

無圖0分

的

7/10
3分係甘你老母

條橋扭過左 6/10

無啦啦話有wtsapp cap圖
兜唔番十頁完咗Luuuu

3P啦重諗乜

狗血劇情

標準6分

下次加油

講得好好 條女要試即係唔信你 仲要試足3日
同埋以後大把呢啲野試 一嘈交 當初你點點點點氹我

呢個真 咁撚on9都諗得出

無是咁的
零分重作

新潮文？

當初點解會分手

同ex一齊 飛咗條八婆佢
試試試得咁過癮呀嗱

冇是咁的..0 分重作

邊個靚女大波啲?

好心樓主就唔好咁多性幻想啦
BTW叫條試9你果條女收皮啦

冇是咁的，5分

試人呢d野，我都幫朋友做過

你現任試咗你3日，你「試」咗你ex一年，一定揀ex。

如果好醒咁答咪直接pass 囉

個故仔幾正，唔錯

巴打你好似誤會左d野...

同ex一齊啦

現任咁on9, 下次比個綠帽test你

想知

7分啦，少少over 咗

試當真又有提材了，多謝樓主

EX就EX啦, 煩撚到你, 屌你老母死埋全家啦

傻柒

反彈你啦！ 係咪未拍過拖呀傻尻仔

煩咪唔好L睇！ 你鍾意自虐啊 dllm on9

點解你識啲女都咁古怪
個ex同而家嗰個都係

不過另一邊廂 算唔算真係試到

我都未試過嬲男朋友多過一日
心太軟好易氹返
如果因為少事嬲足咁耐佢有冇聽你解釋呢？
同埋唔開心就搵ex小心當咗佢係水泡
一陣hurt哂兩個女仔

第時後悔唔好上連登開post
自己同自己講番呢句說話啦

live左

對唔住 你嘅試驗證明咗我唔係真係咁愛你

同返個ex一齊啦！
最憎啲女咁玩法！

咁你都試到個ex先係愛你啦

女朋友啲姊妹係世界上最on9嘅生物
係咪睇得太多孽念深做咩啲超現實嘅無謂嘢
啲女又係 你自己都有腦有感覺 識判斷㗎嘛大佬

新野

即飛

你應該send返段message俾佢：
恭喜你，你已經獲得一項新成就：
失去男朋友

一次都忍佢
仲要唔係第一次
初初識話唔信你試一次，算
俾人玩完一次又一次都仲中個頭埋去？
他日喺埋一齊
佢都係得閒唔信你又揾嘢搞
到時真係唔得佢死

恭你老母恭
你諗清楚先揀啦 如果係真

講個真話比你知
係你現任本身帽左你
諗住對家會同佢一齊
所以先同個groupmate 做戲收你皮
點知宜家條仔屌完唔肯一齊
你現任先扮哂野話試你咋
傻仔

我唔理你真膠定假膠 真事定故事
因為真係好撚多女有呢種諗法同做法
所以我認真答你

同佢講 你都恭喜自己 睇清楚邊個對自己好
佢玩出火係佢嘅責任
如果佢咁都叫合理 唔通若干年後 港共話
「恭喜你，已經通過咗呢個關卡，證明你地配有民主，其實由我推送中條例開始就係安排好既測試，其實由6月9號我已經好想話你知，但做戲做全套，我地呢幾年起左公屋，乖，俾你上樓，死/傷/逃亡既你地唔準嬲，呢個只係測試黎」你又覺得合唔合理？
如果你番條女到 抵你一世做奴隸 俾人咁玩都要內疚

以上言論唔止俾樓主睇 唔知佢堅定流
但都係一個好機會俾我同睇緊呢個留言嘅你講 咁都唔反抗 抵香港男人俾女人 攞盡利益都仲要求加大女權 正正係呢班垃圾造就呢個垃圾市場 好撚似d古早味蛋糕咁 明知係臭閪仲要衝埋去奶

利申：每次一提女權就要講一次 支持真•女權(雖然個名on9 追求平等又以其中一方為名)性別平等 因為係香港 男人可以做少好多野 少好多責任 唔再係老撚奉 但香港只有女權撚。真•女權嘅數量不成氣候 甚至會俾女權撚批鬥。但唔討厭擺明要攞你著數既女 明買明賣 自由市場 唔虛偽 你肯買咪得

狗血到你

On 9
佢試完你話送返部遊戲機俾你就唔嬲啫
同埋都要睇情況佢啲咁嘅卡
咁啱你想用果張卡但係嗰日佢心情唔好咁張卡咪廢咗
呢啲獎品係咪嗰啲過期月餅券啲朋友

其實唔太關事
你話你條女係中學就話啫
大學都仲搞埋啲咁嘅嘢

所以樓主飛撚咗個弱智現任未 未就嗱嗱聲啦屌

睇到啲巴打話愛情唔應該試
你諗吓啦
最麻煩都唔係而家等你去到結婚要比人玩新郎嘅時候你就知味道
分分鐘溝埋啲屎水俾你飲都可以話咩試你愛唔愛佢

緊係簡ex

柴田乜乜乜同埋月野兔兔啲朋友

放出嚟唔緊要
麻煩提供返姓名個樣同埋做邊行
等大家見到識得避

天堂定地獄自己揀啦

但係睇樓主大部份回覆純粹喺度呻兩句
唔覺得現任有問題
咁如果佢想做仆街嘅話咁都無謂阻人啦

屌你咁你想溝返隻癡線西癲雞現任咪溝囉
到時咪撚上黎喊

最愛你個個又唔撚珍惜 樓主正on9

好多時 就係最愛你果個 反而你唔識去珍惜 以為人地對你好係理所當然 睇樓主咁講 最後一定死狗咁去揾返現仼 最後比人飛 樓主比人玩先識得去揾ex就知ex係可有可無 樓主只係中意ex對佢既好 因為冇人會對佢咁好

試佢老母閪 叫佢食自己啦

On9 點解要你收科
條女搞壇戇鳩野出嚟 要你諗點算？
照直同佢講分手 叫佢多謝埋佢d好姐妹

你問下ex可唔可做二奶囉，咁係條女鐘意你，你做上把。睇路樓主你唔飛ex就一定係難搞

咁樣玩鳩樓主
你都覺得無問題

佢應該係講緊 樓主唔覺得現任有問題

喂樓主，如果你呢個post 係嚟真嘅
我唔該你啦，
咁樣俾而家條女夾埋其他人嚟試你
啫係本身都唔信你+幼稚啦
你唔係想佢覺得佢咁做係啱啊？
唔係整條頸巾蛋糕就當補返數啊？

另一方面你諗清楚係咪真係對個ex 仲有愛嘅感覺
真心想同人地一齊
唔係話飛咗現任就要同返ex 一齊
正正因為人地對你咁好，
你一句唔舒服佢仆過嚟
有個人願意咁樣為你付出唔係容易嘅事
你知嗎，你願意同佢復合對佢嚟講
係「一天都光曬」嘅感覺，
如果你轉個頭彈出彈入，
佢會又跌返落個地獄咁
好好珍惜你個ex 對你嘅好
有咩唔啱咪溝通下同佢坦白囉

其實呢個係佢個ex嘅設計
個ex同佢女朋友夾咗睇佢揀邊個

試試試，都唔知有咩好試
啲女人就係俾呢啲濕鳩姊妹累一世

ching你出po錯曬時間喎

喺 LIHKG 見到咁正氣嘅回覆，有啲唔慣

即係咁
唔計其他隱藏原因
正常人咁樣睇點都會揀返個Ex(除非樓主係被虐狂)
但係樓主講到個Ex咁好都好似冇乜回心轉意嘅咁諗法咁
如果佢個現任係頭幾次咁做都算
但係樓主講佢個現任本身已經有鋪癮係咁樣玩鳩人
段關係感覺有點不對等
一段關係大家都唔信大家嘅時候咁仲點行落去？？
樓主條女一係就唔夠成熟
一係就根本成個人有問題
依家都未算cun
佢咁樣搞法到佢哋真係結婚當日有機會即場反面
如果樓主淨係諗住拍散拖嘅話就另計啦

另外講一講你個女權嘅問題
講真對女權真係冇乜大信心
我寧願支持平權(equalism)男女平權
用行為去做定奪
真女權要令人哋對返你有信心只有做返呢一件事
除非你哋進行多次大規模嘅偽女權肅清行動
=一見到有偽女權借啲意喺度污名化女權
你哋就當面屌柒佢同佢哋劃分界線

有啲人聰明啲肯聽人講咁只要你同佢講道理就得
但係有啲人又戇鳩又死牛一面頸，你唯有令佢接受一場震撼教育等佢仆一次街

每個人嘅人生只係得一次
唔係奉旨有咁多次機會
樓主仲係一個正常人嘅話應該識點揀

咁你仲諗咩, 你自己又開左口話同返佢係一齊, 個個你發火飛左佢咪得

試乜撚呀
你現任識埋啲on9朋友
比我一定係揀ex

你點知下次佢啲fd同現任講啲乜撚野再玩鳩你